高院終院先後遭縱火 鐵閘被熏黑

事發在下午6時許，金鐘高等法院其中一個入口鐵閘起火，現場冒出火光，半個鐵閘被熏黑，地上留有玻璃碎片及毛巾，消防接報到場以滅火筒救熄。據了解，事件中無人受傷。

至晚上約7時，中環終審法院被人投擲懷疑燃燒彈，有在場人士其後用水將其救熄。

人民日報再批港法院禁蒙面法裁決：必須嚴懲所有暴徒
法工委港澳辦抨擊香港高院《禁蒙面法》「違憲」裁決